對比茶餐廳碟頭飯，M記已經變左係窮人恩物

24$特價餐

對茶記50$ 碟頭飯

而且m記轉粟米嘅話會係營養更均衡嗰個

以前茶記可以話係清泉
而家要食茶記風味又要平啲
睇怕只能去一啲舊式啲嘅街市熟食中心

唔好玩啦

街市仲撚貴

M記良心企業

板雞/玉子牛堡走醬，轉粟米，飲檸茶/水

都有三十零蚊碟頭飯跟野飲嘅

睇地區啦
幾年前雙餸飯都仲見到30內
依家30幾起

邊度？深水埗都唔撚得啦

得外賣冇堂食雙餸飯囉
勉強算係平 讀書果時日日食

啲人成日定性M記係垃圾食物
其實茶記啲碟頭飯一樣咁垃圾 高脂高糖高卡

大埔有嘅
另行開太子有啲好細間嘅
碟頭飯跟凍飲都係三十六、七左右
不過唔好對環境有要求就得

睇地區啦

same 不過飲熱齋啡

太子間冰室60蚊個飯啦屌

作為gym撚既我係無得揀之下都會咁樣食 咁樣食m記分分鐘健康過出面好多餐廳

不過我多數加多幾蚊飲鮮奶

冷靜啲
大間舖好似咩巨人冰室同佢左右對面嗰啲梗係啦

真心唔係工作需要都唔會入到去白楊、楓樹街一帶見識到一啲小店
佢地唔可以話抵食
只係比啲大舖平啲啫
但好唔好食真係睇運
試過自己揾奶晒野
跟附近地舖啲人去食就揾到啲正常水準

M記平民餐廳

街市熟食中心真係窮撚恩物，$37兩蒸餸飯配湯同青菜，青菜同飯任裝，不過幾個月前己執

細個明明平日食茶記
呀媽獎你先食m記
依家變左折墮先食m記

食過一次唔撚去
貴到仆街又唔係好食

Kfc下午茶先係，食s2飽到傻

間店係荃灣，好似只做早午。
個老闆超nice , 熟客認到的話會再大份d 。

樓豬真係樓豬
對住彌敦道點會唔貴

板燒雞腿包走醬+粟米真係幾健康